﻿## Update série a créer

# Mise à jour tout : 
  - Message la référence éxiste déja ???
  - Doublons quand update !!!

## Front office
> Rechercher tout : Le plus récent en tête de liste

## Backoffice
  - Modifications info Contacts
  - News
  - Slides
  
7BGF1FzQwMgY7WlD

Username: a2113639

inform_actuel@yahoo.fr
playdotacom2013

7BGF1FzQwMgY7WlD

1FzQwM